UST hall 問題,求解答

UST hall 問題

1. 邊啲hall 男女同層?
2. 邊啲hall 有冇得揀room type(雙人/三人)同 roommate?
3. 邊啲hall 有獨立廁所?
4. 咩hall 少啲non local, 唔想太多nds

BTW 我想要啲有啲活動 但唔太chur ge hall
各位巴打有咩推薦?

你覺得你會有hall住？你係咪諗多咗

唔係year 1 一定有得住咩?

咁快問定

一個sem咋
你唔好ff咁多啦

你入到UST先講啦，到時啲soc會出post講架啦

有冇人可以解答下 心急想知

第時大把人講 咁心急 而家揀hall喇咩 放完dse仲有得改jupas添

坦白講
你大部分問題自己去查每一間宿舍資料都會寫齊

同埋回答你第一條，的確有宿舍本身就男女同層，但就算唔係男女同層，都好多情侶同居

過左deadline先問 就知唔係讀ust

四年一宿唔係宿一世,唔係一年,係一個sem

123456789
123456789
789
12345

屌你老母

Google都唔識用 等放榜先check 喇

有無咁撚懶
Google都已經有一堆post

你入到ust先講
大部分dse雞都係overrated自己

樓豬asshole仔嚟 睇下username就知

考前港大
考緊三大
考完八大
放榜i大
入嚟ive陪我啦

後門狗

Google都唔識用。我諗你唔係好岩讀ust

你都係想要間房嚟扑嘢啫
正正經經出去租時鐘啦